嘩何君堯你個不孝子，竟然打爛自己老豆老母墳墓搏同情轉移視線

條撚樣俾人爆玻璃第一時間upload facebook吠，俾人爆墳頭反而咁冷靜，明顯一早知咁

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！